雙廢？ 公屋王業主86歲鮑伯伯：「賣樓幫兒子還債」

將軍澳公屋景林邨景桃樓一個實用面積153方呎，剛以235萬元天價易手，呎價高達1.5萬元，成新界史上最貴公屋王（報道：

記者於黃昏時分到景林邨景桃樓公屋王單位直擊拍門，見到有一名長者居住，他姓鮑，今年86歲，獨居於此，他承認單位已經賣出，住了此單位4年左右，賣出單位的錢是給予兒子用來還債，十月九日交樓，之後就會搬去元朗老人院生活，月費2000幾元。

他言帶不滿話「唔知個仔搞咩」，本身住上水老人院，4年前上到樓，買入價十多萬元，自己一個人住呢到，但現時又要住返老人院，不過，他就話無咩唔開心同無咩唔捨得，自己都住過老人院，不擔心適應不到。

不過，伯伯就表明不知道自己的單位是創新高賣出。伯伯年紀大，行動雖然自如，但他剛剛正在睡覺，只是願意睡在床上接受訪問。

慘，俾衰仔害死

仆街仔

做得好，推廢老賣樓住老人院

養兒防老